點解警方有d隊員喺冇委任證？原來有d真係唔洗帶！

原來佢地唔洗帶㗎 咁大家明點解警方經常聽唔明市民講乜啦

四隻腳呢種有晶片同絕左育，可以查到係邊隻
兩隻腳個種係無識別同未絕育個人希望佢地可以被人絕左育先

死撚左都好似唔使戴

整合！！！
打記者
23623 朱運基 高級警員
16676 馮錦輝 警長
19450
16990
阻礙記者拍攝
34083 陳智威 高級警員
13619

遲下著住便服就可以話係差人

咁葵花寶典應該係警方獨門功夫唔怪得個個意為自己係東方不敗啦🤔🤔